(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (191)

by會然 失語症屌你老母

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

lm

！天耀

留名

Lm

咩事？ 佢係我隔離

你都肥仔 咁我。。 。。

哇 想點歌了

想聽今期流行 真係好好好鍾意依首歌
男朋友都得嘅。。。

叉燒寶

你啱啱睇完雞容演唱會？

唔好再吹奏我 我會覺得蕭神係到恥笑緊我

我無事 已經認清自己

叉燒

Okay
返到屋企了
再傾

同武另一個巴打一齊出嚟飲下酒咁咋

幫你補翻個心

好呀 下次一齊
睇你幾時得閒 我地一齊drink

下😂

唉 又唔叫

但你彈我

你依家好遠了

Friday fun?

Pmed

你係上上。。。

好似我咁。。。 六神合一

賺左300幾就走左lu

再睇番原來係500幾先啱

嗨

真係咪瞓身

我正翻你

Ok

致光之美少女英才甜心貓寶貝💕

管它蚊子身邊鬧，管它咬致整腳也是，耳朵全當沒聽到，愉快心情心中繞，炎熱煩惱拋雲霄，開開心心睡大覺，好夢連連來擁抱，朋友，睡吧!晚安!

期待你可以講到死po

你要唔要講比我聽

我冇肉哈咁有創意

有人比負評

。。。。 期待有一日你唔再彈我

來同你影相了

屌你老母 我而家屋企有蚊

勁撚憎蚊 屌蚊老母

我有咁嘅榮幸？

開住燈見唔到佢 熄左燈先係耳邊聽到 然後loop多幾次就發現比佢咬左幾野

Call 齊人馬正皮
佢地唔抵得

做龍友

Okok

真 而家準備訓教 要捐血比蚊了

????

下 咁我唔阻你地了

巴打套衫係咪已經打做好？

good day

有咩？

矮唔係罪！

其實根本唔知啲姿勢 叫咩名

強烈譴責

不嬲都咁感動 都唔知您講乜

悶死了

悶到。。。

大家放唔放心畀光頭佬剪你個頭？

er...,

唔係我？

您咪唔理我囉。。。

你咪繼續唔好覆囉

吓。。。？

出

明明係佢唔覆人 仲惡人先告狀

Tg

Btw 今日雷珍妮決定放自己一日假 有冇人打機
@芽菜 冷氣 報驚 武肺 gay姐 粉粉 肉哈

Emmm 係咪跟身高排？
定係你心目中嘅名次？
Oh gay姐咁後 咁應該係你心中嘅名次了。。

放咗自己一日假留名

夜啲返屋企搵你

唔洗理火車頭？

叫玉子=浪費錢

好呀
今晚sup我ok?
買咗新skin

？？？？

唱未？

人地叫卡特蓮娜

黎了

我唱= 笑話
Lm等蕭巴唱

甜品係大於所有
會留一半胃食甜品

下？？？？？唔覺

屌 唔怪得我咁撚肥

有機會去嘅話試下先
你幾時同我食

Now

無堂食

幾時先解

應該冇咁快

日日夜晚都食野 抵啦

屌你 畀我操下 減肥

唔好啦 你屌唔落

？

下。。。。

正常 我淨係食元氣

珍 11點直入

因為元氣

有無人有睇or聽 約定的夢幻島

有聽！
好似係漫畫？定動畫？有興趣睇

溫馨日常番 勁好睇

無。。。。

又要食盆菜喇

狗先食
怪味菜

佢今晚唔玩

有冇link

rap波

食腐屍

公海見到張圖

有時食嘢想對方食好啲嘛同埋送下嘢咁 差唔多

林家謙同jace唱隔離j到我瀨屎

說什麼拍拖 不敢了

點會 你好正呀

香水是好東西

唔准咁講

想聽你唱

你仲敢聽我唱歌

因為我覺得把聲幾好

煙燻木

不過據我所知 一款香水噴喺唔同人身上係有唔同效果 同埋會跟你體溫高低個味變得輕or重 深or冷 甜or清

。。。。
@貓寶貝

想做大個市場啫

？
您會後悔

聽我天下無雙

而家先知

最近先留意得唔得

真咩

得
首歌

駛乜香水咁花巧
夠靚仔既 打完波啲臭襪都大把人爭住聞

限醉解放後唱k囉

一言為定了！
想約珍妮飲酒 冇地

想試下噴香水
不過唔知咩味啱

你想
我可以同你去試

自己鍾意咩類型嘅味～

哇 係月薪10萬巴

想點玩我都可以

係喎

好想聽 未聽過

@牙米 我唔係咁嘅意思啊

沙啞聲

[member]其實我都係 好彩出街要帶口罩[member]

唔睇名都知係你

日本人d樣同d牙仔...

無。。。

9

多左

蕭神緊係唔差

生日快樂

屌諗起你尋晚嗰句

Take care
聽日仲要打32圈麻雀
返到屋企話聲我知

落扶手電梯嗰陣

又私交。。。。

去邊嚟？

其實你想點姐 人膠就唔得？

你煩完未

對唔住 但我真係無辦法控制自己唔去揾你

true

唔係

❓

Po細佬未？

咸濕

飲勁少但好暈

恭喜 係咪脫離幻幻了？

Yes....

？ 你點知的
個次你有睇到？
我遲咗三秒 已經無咗

????? 勁唔公平